呢家d大6妹好中意著呢d鞋

仁到。。。。

香港都好多，岩岩行街都見到有兩個著

人靚著咩都靚 完

芝麻味勁到，著果個唔睇樣都知係芝麻狗

所以一望就成陣大陸味

唔撚掂

即扣分

以前MK妹個啲鬆高鞋正好撚多

支那味

好正喎。。。

阿嬸鞋？

收皮啦青頭仔
改個標題做日本妹你咪又奶到雪雪聲

見到邊個著依啲咁既柒鞋已經自動將佢定義為支那人
同平頭或者polo/tee 攝衫一樣咁iconic

比你屌未又係要屌
死毒撚成世都未掂過女人

好撚7

好撚樣衰 扣撚哂分

大陸妹都好鐘意著

依家真係一街都係呢d鞋 一陣大陸味

Gucci 成7K一對，普通人都著唔起啦

好似假Stan Smith
之後聽人講先知貴野黎

mcqueen香港mk妹最中意著

好想比佢地包養我呀

你有咩本事？

冇大陸妹圖點討論？

人靚著咗都好撚柒

有JJ算唔算

有冇咁撚窮呀
幾千蚊對鞋有咩咁出奇
八千幾蚊我買完都剩係著一兩次啦
係要拉埋啲普通人落水講到好似同你一樣咁窮咁

人地高低腳就話要厚底墊高腳姐 我想講呢對0 design 既鞋都有一堆假 個樣完全一樣係無牌子名
望住自己著對牌子鞋 再望望隔離呀嬸著同款翻版

香港有啲女仔同大陸妹style好似
呢對平咪同人afford到囉

早兩年已經見到有人著

大陸妹著過膝靴先仁

中環周街都係腳膠

不推文唔撚識?

圖

聽聞韓國依家好興呢個款嘅鞋

想平時返工hea 啲唔著襪姐

真冬天就快黎
諗起都正

有毛果對早幾年London 大把大陸人着

真

我都係
心諗stan smith仲好睇
一聽到個價錢 呆撚左
都唔知啲MK點識呢個brand

屌你腳圖都冇張，嬲

如果係拖鞋, 冇鞋"爭"冇問題。
屌呢d 鞋正正常常整返個爭唔得嘅? 係要整到好似整一半唔整一半咁。
一陣柒味。formal又唔得casual又談唔上, 都唔知乜撚定位。
諗到嗰個已經智障，著嗰個更加有問題。
最最最柒就係D契弟有爭鞋夾硬踩爭

識閪咩咪剩係識對鞋囉 因為後面有寫牌子名架嘛
見人著我又著 呢啲潮流基本喇 但對鞋sorry講句真係好7

rich到。。。
我平時著80蚊對。。。

第二款會腳臭

厚底Stan Smith

一直想知啲賓賓著緊嗰對係咪真嘢

好色情
踩踭真係好柒

韓國個邊三年前已經有泡菜團着啦 ， 啲大陸妹咪跟風跟到out哂date 囉

Stan Smith都無得增高不了

嘩屌咁你咪好撚威

俾唔俾得起一回事，捨唔捨得先係問題。

女神鞋黎
之前見個女仔fd著Alexander Mcqueen好撚好睇
小背心+短褲+mcqueen=無敵
前提係要對腳靚

成日係街到見到都覺得佢引緊啲男人埋去砌佢
係得大陸妹著先有呢種感覺

係佢地三個月人工，自己思考下

支那人著咩都係支那味

但我又真係見過有女仔著呢對鞋好好睇
不過對鞋好似都成4000蚊對，不了

氣質決定一切
支那味 著起龍袍唔似太子

有毛個對係咪會索曬啲腳汗

對腿愈白就愈好睇

一睇就知支那雞
易分

一定著到對腳好臭

其實唔使

仲要係皮個隻過膝靴先不得了
絨毛個隻扣少少分

拉

賓賓通常買假野⋯又或者個mum唔著俾佢

七十年代啲一樓一嘅鳳姐就係著呢啲。

而家個個mk妹都成身名牌點解都有錢

隻鞋一定好臭

唔知點解乜野luxury brand比支那人著完都勁大陣蝗味，潮鞋都變柒鞋

學校有個爛聲樣靚cbc（姓氏係香港常見拼音.唔係啲咩xyz）著過
見到後即刻對佢無幻想

不了不了。

個陣臭腳味

盲？

咁唔係有過人之處，特別長特別持久就係。係男人都有嫁啦

有時啲野不言而喻啦

廣東人xxxxxx

其實點解講芝麻
應該係支那

7

每次對住蝗都好想唱「好諷刺你只不過係個潮流公廁」

第一頁味有

見到就憎 晏係形住好大陣味 同埋個feel好蝗

個po本身就係主要討論鞋

你貼d鞋款出黎把撚咩

個啲閪毛 見到都覺得臭

真 個底唔知想點

但根本就係抄stan smith

本來對鞋唔錯 俾佢地著到柒哂

係,法國著得呢對鞋既囡囡普遍都高質同條腿係幾靚

對鞋靚喎 買假野不如唔好買

芝麻人本身著乜都要踩踭
呢款鞋就好似為佢地度身訂造咁

條腿靚既話著人字拖你都想狗衝埋去奶佢腳趾啦

中意傳統高踩鞋多啲

「呢家」係邊度嘅鄉音?

唔係不嬲都係着呢啲嘅咩

留名睇圖

中曬，真係好撚樣衰

著得呢啲鞋既囡唔知點解畀人既感到特別淫賤

呢樣真

好能柒 著到佳咁

著呢d鞋係想比大家睇佢地D厚腳皮

對腳一定好撚臭

其實唔少鬼妹都有著 不過無論咩人著 都係柒

係美國返學表示
個個大陸佬都係著呢d

日本都好興前兩年已經係哩啲款

關我咩事？ 推返啲行動post 得唔得

淫底鞋

我反而覺得有絨毛個隻靚d

蹺腳黎講都係高爭鞋正啲
根本無敵
配埋黑絲真係即刻想

好撚柒

仲要踩爭

其實露埋腳趾先好睇
咁樣半桶水好難睇

再加條摟屌裙+小背心+西裝褸+金啡色髮+ABC樣

屌你老母真係得對鞋

白色個對波鞋都真係幾7 但係第一對黑色其實幾正 如果啲女對腳好睇會好正 個腳跟好有肉感好好J

屌你老母純文字討論

真係好撚柒

咁女仔著咩鞋你地先覺得靚？

上左熱門
波台又輸

死毒撚有港女唔望 望大陸西。拉

好7唔明點解會咁著

韓國傳過去

柒到仆街
鄉下婆咁

其實呢類鞋邊個brand帶起…

Gucci

關我撚事？

其實興左好幾年 外國興先

俾啲大陸人著到cheap哂

呢樣真
大劣人著cheap 晒啲野

對鞋俾我嘅覺感好cheap 有陣雞味 如果大陸女人著嘅話

呢D鞋返工？？？

著咗兩三年啦 樓主啱啱瞓醒？

都唔明點解要有毛保暖又露踭

好撚正。。。

好似好多OL著呢款鞋返工

好多港女咁著黎返文職工

認同 仲有酒店雞都好鐘意著

個底無坑咪好冼囉

通常有4章嘅先會著
其實有咁上下年紀著幾好睇

但得二字頭就著就娘左d

係。。。

j圖都冇一張

隔住個MON都臭

特別淫。。。

backless 我中意呢D款, 有踭幾正

平底嘅不如呢D款

呢啲ABC濫交極都係搵返同樣出身的ABC 中產圈子去做愛
所以都唔輪到窮毒撚屌
同埋唔輪到藍衫散仔屌

今日個兩個應該都十尾廿頭

樣幾靚，但對鞋真係令佢地有浸大陸味

Selena Gomez 好鍾意著 著得ok但係都唔係好睇

唔知點解一見到人著呢d鞋就覺得佢隻腳好臭== 對鞋一定有泥

大學見到個男嘅成日著明明對鞋鞋底咁厚明顯女人款 都唔知男人老狗買嚟做咩

好撚核突 一啲都唔仁囉

蓋棺著既鞋？

見過有男人著，死基老咁

咁好嘅，便服日
有時見D𡃁妹SUIT＋mini skirt
我除左番parttime都未番過一份可以著mini skirt嘅工

興左幾年啦喎

呢家
樓主大陸仔

人地興完十世而家先著

大佬，backless點番OFFICE
有D款靚好多㗎，搵唔到相咋

睡衣

呢d著親都有種淫味

好撚正

我有一對 意大利outlet買
但
我carry到

因為佢地工作關係唔通下下都著襪除襪咩,呢啲鞋就好方便

高踭鞋+黑絲真係百睇不厭

圖？

拖鞋最靚

唔覺葉劉邊會著呢D
你係咪中意少女款？

而家D芝麻鞋D設計好著渣古腳咁,一大舊

g鞋

未入都估到

柒撚到呢

柒到

上面果對襯suit 返工應該唔錯

真係好撚柒
見到就想扔柒佢

有d係幾舒服同好睇
重點係著既人好唔好睇

可能真係大陸人

你啲腳趾一定好臭

白白腿襯紅色

紅色呢對成對屋企拖鞋咁

OIC

versace 平底

唔係丫OK呀
只是CASUAL

腳踭個紋身正到

老闆唔插著乜都得

屋企得波鞋

啲大陸人好興著oversize hoodie再加對 Stuart Weitzman長靴

真係一眼就知係大陸人
正常香港台灣日本韓國女仔著hoodie都係襯波鞋

係咪依d?

PUNK？

好威喎巴打

如果換做歐美人著就會靚好多
Model身形

Btw 支那著乜都柒嫁啦就算除哂衫都會有陣支那味

關我咩事，對鞋又唔係我嘅
而家講緊 backless, 我講緊 backless heel
係你係都要講第二D
我其實中意UGG，冬天一到
乜野幭都唔夠一對雪HER在手咁正

....我有對

支那雞真係整cheap晒所有貴嘢因為佢地冇氣質
我覺得著mq真係冇問題，佢同adi比佢襟着好多
大前提係你有錢買咪得，吹得人脹咩

關香港人撚事呀

隔住mon都聞到有腳臭

.

大陸妹底分已經係-100

大陸妹永遠會將啲野著到有陣大陸味

但好公平講句。

著乜柒都好
樣子可以加分 平衡柒味

酒店雞必著

特別係d 中女 最鐘意著呢款鞋，十個有九個個後踭都唔保養下，又要扮潮又要扮貴婦，起晒枕又多死皮

Mcqueen

係鬼妹著先嫁喎

Ugg焗撚到隻腳臭喎

其實自己鍾意著乜都無問題
唔介意人地點睇咪得囉

港女都著啦

咁著涼鞋囉

見過有大陸佬著，隻腳仲要乾到甩皮

好撚柒啊屌

好柒

係咪覺得自己好威威

我就咁碌兩野都見唔到有鬼妹著呢對boot 會襯hoodie喎
定你以為我講緊所有著呢對靴嘅女都好大陸呀

OL腳踭勁白滑 見親都扯...

好撚臭

下好撚多港女都著wo
見到個腳皮就想奶

要靚女著先正

大陸閪個頭油到

都興左咁撚多年，呢家先講

港女OL VS 強國女OL

其實女仔一樣覺得男仔啲波鞋又核突又貴
Air Jordan嗰啲

大把港女著呢D

公司同事都係返到公司先換平底鞋

事實上普通人係唔會着咁貴既鞋
只有兩類人先會着
一係暴發戶
二係on9

咪係 要買實買到既 一對半對
港女既消費能力你邊估到
萬幾二萬既袋都捨得買 8k 濕濕碎喇
不過買完之後平時咪…

配合返支那人中意踩踭，就出呢種鞋，同埋個踭係反得低既鞋

最撚慘係呢啲鞋話formal又唔係 話casual又唔算

見到腳踭零舍淫賤
不過有d腳踭勁厚死皮白曬都照露出黎就頂唔順

老雞

其實好多人都好似jeffree star咁 買啲名牌鞋返嚟當cons著 著殘就掉...
見到有巴打駁我話一係暴發戶一係on9
其實有啲人當呢啲係生活態度
除非普通人係指低層人士啦

普通人係咪指低層人士
你個世界係咪冇中產
幾千銀其實對好多人嚟講唔算啲咩嘢
到咗某個層次 物質都會跟住upgrade嘅
嗰啲咩嘢真有錢人好樸素 只係少數例子
有錢佬揸跑車手戴幾十萬都唔少啦

我覺得著波鞋嘅女仔係最正

紙紮鋪大撚把

好耐冇見連登仔d批鬥時尚post

呢款最正

人本身柒

好仁

今日先見到好7嘅nds著

英國95年已經興過 又未去到興返囉

著完隻腳臭唔臭？

人7 著咩都7 啦屌

之前見到有條支那妹著呢種鞋，屌佢個腳踭啲死皮厚過西瓜

其實香港d 中女好多都係，仲要懶係高貴咁款

真心唔好睇 男仔嚟講
AJ唔識欣賞 除咗aj11紅黑嗰對

me2
好靚 但著鞋好煩

見過有男人著

其實有樣嘢叫護趾套專係for呢啲鞋著
剩係笠腳趾防腳臭防雞眼

lm

臭腳先正

有毛個啲著入廁所，諗到都屌

唔知佢點歸類呢兩類人
有錢既 佢8 千等於你80
夏蟲不可語冰

啦

扎肉咁

好似北姑雞落街會著到咁

啲名牌鞋買完返嚟唔著 唔通放到啲膠水老化甩底咩

小學運動鞋加厚個底又可以劏你

//雖然穆勒鞋近幾年才較受重視，但其實早在古羅馬時代就出現路勒鞋的雛形，3500 年前的羅馬貴族會將自己的鞋子墊高，一來用以顯示自己的地位，二來也可以防止用髒雙腳。//
//到了近代，當時的時尚巨頭瑪麗蓮夢露十分鍾愛穆勒鞋，也成功讓它走入生活日常，成為時尚單品寵兒，而時尚點影必備片單《慾望都市》中的凱莉也時常搭上穆勒鞋出席各大場合，又將穆勒鞋推向另一波高峰。//

大把鬼妹着，只係大陸哩9襯，唔好見人着就話大陸妹
申利:香港人，有一對，所以有啲激動

呢啲著法真心好7

Boots我鍾意呢隻，冬天襯牛仔褲靚到

拉
btw 女仔靚就會覺得靚

唔好理咩暴發 中產 全身Gucchi都無問題 你話買晒purse 銀包 波鞋 皮帶都okay 但呢對野真係柒

成陣淫味出囇

姨姨都上連登

降

屌

冇話唔柒
香港 大陸啲女人腳板又黃又多腳皮 著呢啲仲柒

你老母就多腳皮

大陸人最唔應該著既地方係:
外國人本來講優雅既，間唔中穿插粗獷平民
但大陸人一向都唔優雅既，本來就土味十足，仲加粗獷...

姨姨會唔會你先係

頂唔順，無踭真係好樣衰
唔想弄髒，係咪意思係防焗腳
著平底不如著拖鞋

但有踭真係可以防止用髒雙腳
都係有踭嘅好

真係頂唔順，個面已經係爛佬鞋，仲要踩踭

好娘

講中左嬲嬲豬

屌個阿姐成屋都係呢啲款既鞋，老閪都唔認阿嬸feel啦

鬆糕鞋、厚底鞋=擺兩塊磚喺鞋底嘅鞋

好貴。。。

Lm

鬼妹著都好娘

雞鞋

初初以為係adidas....

你個普通人既定義係咪你同你身邊d人

我都好鐘意呢款 好淫

好多abc type 同臭雞樣港女都著
其實幾靚阿

都幾好
方便我哋區分邊D係蝗

好多牌子都有 oriental traffic 幾百就有

保安局隻比卡超幾十萬月薪

有錢都唔會擺落去對會踩落地下嘅嘢到囉

講左陸妹唔緊要呀，圖又無
無就收皮啦，不推文

買過一對二手

屌你老母拉

正

R
黑色vans都好拿淫

Gucci Princetown

大陸妹靚就好！如果醜個D手腳都好肉酸，完全冇胃口屌！

幼根嗰啲仲淫

係 平底嗰啲仲淫

有D大陸妹D皮膚真係好撚白,腳板位又白又粉紅
淫撚到呢

小腿白同幼既話著呢D好正

真係有大陸味咩 好多外國明星都有著
Sorry 我覺得幾好睇幾顯腳瘦 同埋好方便
利申：成日著

人柒著咩都柒 完

係咪因為好多大陸人著先咁
如果好多日本人著係咪好可愛

差個斗零踭

著完啲腳趾一定好臭

雖然你張Gif整得幾match，不過我忍唔住負皮你

啱唔啱？

支那淫矛一架係磨菇